熱狗精神 輸波打人

垃圾未來熱又插水又鞋底去都輸
笑撚死人